就黎區選 要文宣宣傳下保皇黨幾年戰續

其實好多老人家都會停低望下連儂牆
而個時候就要貼下保皇黨戰績 例如加公屋租 1萬一條泊單車鐵柱
大家上網搵到圖 send出黎等大家都可以襯而兩日貼文宣

有用 推

大家得airdrop 又好
印出黎都好

收到風建制除左"時間"(呢2日吹到行既愈早投票愈好)仲有2招蠱惑野

1) 搵啲揸拐扙老藍絲響去票站既樓梯/電梯頂住大家(有唔少票站得一條路去的)
博大家唔敢打人
解決方法
a) 搵番老黃絲頂番住佢地,男頂男,女頂女
b) 後生巴絲她溫柔咁扶佢地快速行完條路,佢地一叫暈or唔舒服就夾手夾腳她溫柔咁抬佢走,又係男招呼男.女招呼女

2) POPO講明會高調巡邏,收到風會每幾分鐘就埋去泛民街站查一次(佢真係有權咁做,好似一晚查酒吧4次牌咁)
解決方法
和理非最多係"人",呢幾日去到區選,各區和理非可以組團去建制同偽黃侯選人街站,
用各種方式去令佢地全日唔得閒,e.g. 成團人全日車輪戰去同佢地傾同佢地拗,
但千萬唔好鬧,務求癱瘓建制同偽黃街站.記住,唔好一個人去,要成團咁去,
仲有,唔駛一團人做晒一日,和理非就係人多,幾團人磨佢一個街站都得

區選唔好唔投,你點睇區選都好,只要係俾建制贏(只係贏就夠,唔駛大贏)
林鄭同POPO直頭可以大條道理出機關槍,所以一定要投,要正正經經咁投